去到德國撈FINTECH 算唔算半個人生贏家

見舊同學宜家意氣風發

串能到。。。

算

仲話咩遲下IPO去NYSE RING BELL

洗唔洗咁串

德國人工好撚低
分分鐘低過香港做Finance

唔明點解佢有得RING BELL? 佢係FINTECH個老細 定係SUPPORT仔

如果佢本身有資金係果到做得老細, 我諗佢原身係香港已經係羸家....

勁過你先啦

佢自稱公司頭5個employee

宜家間野80人左右

我公屋出生有個ASSO DEGREE 都算唔差

威威豬

做咩要妒忌人 緊係痴埋去睇下有咩著數